有冇人覺得自己係短命既？

20頭，有時唔知點解人個心會冇啦啦口乸住乸住
人生苦短
覺得自己最多得60歲命

好想快啲死

我覺得自己40前死硬

６０幾７０都夠哂
廢事變左廢老

60算長命啦

60歲咪長命
短命果啲55歲打枝針都死撚咗

點解 太悶？太大壓力？

60歲咁長命做乜
50歲開始走下坡已經可以死啦

生存係香港短命好過長命

真，日日都唔撚想返工，仆佢個街

人生根本無意義

我想起碼90

同你一樣
由細到大都成日抖唔到氣咁
覺得人生好無謂 希望死之前上到火星

但係香港壽命係名列前茅喎 矛盾唔矛盾？

keep open mind同要了解多啲野
老左都唔想做廢老

首先你 keep 住有精力同體魄去學新野

過25 歲都無以前咁可以通頂温書啦

睇醫生

可惜既係死左都會番來繼續做
因為意識不滅

我直頭覺得自己都唔知有冇命拎得返強積金啲錢出黎

係咪緊張 或者 唔夠訓？ 係的話再講

武肺針

前排我心口都成日痛，之後去左睇醫生又話我無事
我都覺自己係短命

我唔會想自殺, 但係我想快D 死, 仲要知自己死咁洗晒D 錢

我成日同D 病人講「我知大家0既夢想就係冇痛苦美夢中死去. 唔洗諗, 我都一樣有哩個夢想」

健康差

你係醫生？
我都想安詳離世

20幾 覺得自己太長命

呢d睇唔出，我舅父平時做運動又注意飲食，今日訓教果陣無啦啦走咗，得40幾歲

我有時無啦啦 左邊胸口位 會痛一兩下 我成日都覺我會無啦啦係咁先

人生苦短

做唔到財務自由不如快撚啲意外死
利申 希望自己早死

應該唔係
係冇啦啦
有時係好平靜既時候都有

我係喎

過咗30歲已經差唔多做晒人生想做嘅野，死已經唔可怕

早死唔係咩壞事
諗住父母過身就自己收皮

話想短命嘅不如諗下之後科技發展成點先講
炒股研究左好多顛覆世界嘅科技公司
大家一齊去見證歷史
享受科技帶來嘅成果

係香港地咁長命做咩，生要為住而煩，死咗又要排骨灰龕位，短命而活在當下反而係好事

有同感
近期仲經常有種抖唔到氣既感覺

死左都無位放

仲要今日 RIP

可能關天氣事，成個星期冇太陽周身都唔c服

其實訓訓吓走咗，唔駛面對死亡嘅恐懼，都算係好事。

嘩以為自己開POST, 我成日預左自己今晚訓著就會死, 所以無乜LONG TERM PLAN, 鐘意乜就做鐘意乜就買 其實幾開心總之我聽日死左都無遺憾

活在當下

太長命唔係好事,唔係人人都想繼續玩呢個遊戲

要個骨灰龕嚟有乜用吖,你都唔會拜你太公個太公啦.我諗過㗎喇,我希望我死咗我啲骨灰可以散落喺俄羅斯.

好多人三十幾已經周身痛病

我三十幾 都有d病
但小病
勉勉強強仲叫健康

忽然好想日日打機睇片到老

有40歲死叫笑喪